- Запуск по ссылке http://localhost:8080/shop/product?paramName=val
   (Например: http://localhost:8080/shop/product?paramName=^*.*$) </p>

- Для вывода всех товаров используется обычное рег. выражение ^\*\.\*\$. Остальные исключающие, согласно условию

- Скрипт для создания базы и таблицы находится в resources/sql/console.sql

- СУБД Postgres
